有無人一齊唱首歌

流水透徹出？

何以這土地淚在流

盼自由歸於這裡

何解 血在流